外國戰線係咪真係唔洗理？

P牌開post預左俾人屌
但俾人屌我都要講

宜家我地係咪真係唔洗理國際形象
唔靠外國勢力就會贏？
諗下當初我地點解要眾籌登報？
點解攬炒巴要飛去外國做甘多野？
點解之峰要去聯合國？
點解我地要開Twitter?
因為我地真係要靠外國幫手
如果唔係點令所有黑警上海牙制裁.
點令所有出賣我地香港既人永遠留喺大灣區.

雖然難聽 但我地的確要靠外國既時候
就必須要做好公關.大家唔好再分化 互屌
四個月建立既野唔可以唔記得

我地要文宣配合好 而且要準確甘做任何事
四色分類有共識之後唔好再傷及無辜
多用水攻 少用火. 集中黨鐵 政府機構

而且和理非要配合升級 堅持搞大三罷
成立工會 成立工會 成立工會
甘以後先有力同政府周旋.
林奠政權最唔想見到我地團結
我地就更加要團結

另外見隔離post講得幾好幫推
除左美國戰線 仲有英國戰線

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

光復香港 時代革命
願榮光歸香港
勿忘煲底之約 義士之名
黑警死全家 衰三代 斷六親 死無全屍

最後希望係香港重光之後
可以係講故台寫故

咁開咗twitter未
做咗twitter group日任未？

每日做啦

認同
有埋國際制裁先夠打

我覺得各位手足成日話搞文宣 話要同國際社會搞多d文宣 比全世界知道!!!!係岩既!!!但我覺得除左搞國際文宣 仲要整多d普通話既文宣比下d大陸既人睇下 好似我係fb睇過有段片 o係一個唔知咩地方訪問一個大陸人佢唔露臉但佢都話其實大陸人有d都係支持 我屋企有時又有d大陸人黎 我都會特登開d片比佢地睇 但發覺好多都係廣東話 係youtub想搵d用普通話講反送中既解釋都冇!!!會唔會有多d文宣既手足搞多d普通話既野呀 雖然大陸會block 但總有人用vpn同埋總有機會可以傳到入去 我地要星星之火 可以燎原!!!!令大陸人覺醒!!!!!

推到有人做
哩d小弟搞唔掂

幫推

推

無錯係要外國戰線
但係我地手足仲頂得幾耐
升級裝修其實係向攬炒前進既一大步
對手既底線無下限
唔放低啲自己既低線真係無得鬥
雖然攬炒唔係第一目標
但係做好心理準備呢個係逼不得已既選擇

外國戰線咪靠你班冷氣軍師打囉
勇武和理非都出撚曬出有撚時間咩
你地唔撚做野咪搞到咁囉

我認同今日應該獅鳥個司機
一定要佢換番一對腳!
但係灣仔裝修的確嚇親d和理非
同令到條人龍斷開左

光復香港

時代革命

黑警死全家

入嚟一齊討論

解釋叫人唔好對升級咁抗拒
咁都要俾你屌係冷氣

sor唔係話你
其實我想話出面班冷氣軍師

各有各做啦
我都唔想甘夜先開post